# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-01 07:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 19:54+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:31
#: admin/freeradius/class_freeradiusGroup.inc:31
msgid "Freeradius"
msgstr "Freeradius"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:32
#: admin/freeradius/class_freeradiusGroup.inc:32
msgid "FreeRadius information"
msgstr "FreeRadius 정보"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:49
#: admin/freeradius/class_freeradiusGroup.inc:45
msgid "Support 802.1x"
msgstr "802.1x 지원"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:52
#: admin/freeradius/class_freeradiusGroup.inc:48
msgid "Tunnel medium type"
msgstr "터널 매체 유형"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:52
#: admin/freeradius/class_freeradiusGroup.inc:48
msgid "Name of the tunnel medium type"
msgstr "터널 매체 유형의 이름"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:57
#: admin/freeradius/class_freeradiusGroup.inc:53
msgid "Tunnel type"
msgstr "터널 유형"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:57
#: admin/freeradius/class_freeradiusGroup.inc:53
msgid "Name of the tunnel type"
msgstr "터널 유형의 이름"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:62
#: admin/freeradius/class_freeradiusGroup.inc:58
msgid "VLAN id"
msgstr "VLAN 아이디"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:62
#: admin/freeradius/class_freeradiusGroup.inc:58
msgid "VLAN identifier"
msgstr "VLAN 식별자"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:66
msgid "Expiration date"
msgstr "만료일자"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:66
msgid "Date of the expiration account"
msgstr "만료 날짜"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:73
#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:77
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:77
msgid "FreeRadius Groups"
msgstr "FreeRadius 그룹"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:86
msgid "User preferences"
msgstr "사용자 설정"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:89
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:94
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:99
msgid "IP Netmask"
msgstr "IP 넷마스크"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:103
msgid "Framed-MTU"
msgstr "프레임 MTU"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:110
msgid "Compression"
msgstr "압축"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:115
msgid "Service type"
msgstr "서비스 타입"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:120
msgid "Session Timeout"
msgstr "세션 타임아웃"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:126
msgid "Idle Timeout"
msgstr "유휴 시간 초과"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:133
msgid "Port limit"
msgstr "포트 한도"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:142
msgid "Advanced"
msgstr "자세히"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:146
msgid "Control attributes"
msgstr "제어 속성"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:146
msgid ""
"Control attributes using format [qualifiers.]<attribute> <operator> <value>"
msgstr "형식 [qualifiers]을 사용한 제어 속성 <attribute> <operator>  <value>"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:155
msgid "Reply attributes"
msgstr "회신 속성"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:155
msgid ""
"Reply attributes using format [qualifiers.]<attribute> <operator> <value>"
msgstr "[qualifiers] 형식을 사용한 응답 속성 <attribute> <operator> <value>"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:164
msgid "Request attributes"
msgstr "요청 속성"

#: personal/freeradius/class_freeradiusAccount.inc:164
msgid ""
"Request attributes using format [qualifiers.]<attribute> <operator> <value>"
msgstr "[qualifiers] 형식을 사용한 요청 속성 <attribute> <operator> <value>"
